{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103457",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "헬리오스(HELIOS)"
    },
    "text": "\"ヘリオス(HELIOS)\\n\nソウル龍山区梨泰院洞124-52階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、11:00~02:00、年中無休、200席/ 部屋:部屋なし、梨泰院クラブ&バー「ヘリオス」。 「ヘリオス」は平日にはレストランとバーがオープンするが、週末にはクラブに変身する。 平日はサラダやステーキなどイタリアン料理が味わえるが、多様な料理でコース料理を羨ましく思わないのが長所だ。 食事だけでなく、サイドメニューと一緒に簡単なお酒を楽しむことができる。 平日はイタリアン料理を、華金はクラブを楽しみに「ヘリオス」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘリオスはどこにありますか？",
            "answer": "ヘリオスはソウル龍山区梨泰院洞124-52階にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスは何の店ですか？",
            "answer": "ヘリオスはカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘリオスは11時から2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ヘリオスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスには何席ありますか？",
            "answer": "ヘリオスには200席あります。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスには個室はありますか？",
            "answer": "ヘリオスには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ヘリオスではイタリアン料理が楽しめます。サラダやステーキなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスではお酒も楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ヘリオスでは食事と一緒にお酒も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスは週末になるとどう変わりますか？",
            "answer": "ヘリオスは週末になるとクラブに変身します。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスにはクラブ以外のイベントやエンターテイメントがありますか？",
            "answer": "ヘリオスでは平日にはレストランとバーがオープンしており、様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘリオスに行くなら、どのようなタイミングがおすすめですか？",
            "answer": "ヘリオスには平日はイタリアン料理を楽しむことができますし、週末はクラブを楽しむことができます。華金の夜に立ち寄るのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 400
    }
}